## Getting Started

First, run the development server:

```bash
npm run dev
# or
yarn dev
```

Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) with your browser to see the result.

## Т.З.
> Необходимо реализовать страницу на которой можно
создавать/удалять/сортировать список покупок.
Страница представляет из себя список товаров для покупки и кнопку “Добавить”.

* При нажатии на кнопку “Добавить” открывается модальное окно с полями для
заполнения - название товара, количество, приоритет (высокий, средний,
низкий)
* У каждого элемента списка может быть статус “новый” или “куплен”. Купленные
товары отображаются в самом низу списка.
* Необходимо также реализовать сортировку списка (по дате создания и по
приоритету). Изначальная сортировка списка должна быть по дате создания (от
новых к старым).
* Каждый элемент товара имеет чекбокс по нажатию на который, товар
помечается как купленный и перемещается вниз списка.
* У каждого элемента должна быть кнопка удаления, при нажатии на которую
элемент удаляется из списка.
Список товаров должен сохраняться между перезагрузками страницы в
браузере.

```
Нужно реализовать максимально простое но одновременно с этим расширяемое
решение. Использование React.js и Redux - обязательно, остальное по
собственному усмотрению.
Графическое представление произвольное.
